男友看著其他女生的照片和我做愛

我想如果我都沒翻他手機的話 我永遠不知道這件事
我是當著他的面直接拿他手機 而他也有目睹 當下也沒說什麼 所以不要再說什麼隱私的問題了

我翻他手機相冊裡發現裡面有和我做愛時的照片
但是 是隱藏的 點開來看發現他主要在用的手機開著我朋友及其他女生的照片 然後另一隻手機在拍我跟他做愛（因為我是背對著所以我當時不知道 手機也沒開聲音 所以也沒拍照聲）
然後還有拍他跟其他女生視訊的照片 而且還都是不同女生⋯⋯⋯心情真的是五味雜陳耶 我要直接戳破嗎？
還是用其他方式？ 真沒想到這種事會發生在我身上
平常看他都會在一些女生發自己男友是渣男的貼文下留言 打抱不平 結果他就是那個渣男。

代fd po?

感建分

冇去叫雞算係咁啦

是我自己本人的經歷...感覺再也不相信愛情了

我想看看你朋友的照片

你係咪雙性人 一時男友一時女友

假膠勿認真

我用我的香港朋友的戶口來回帖﹐對不起讓你誤會了

渣 你 老 母

另一隻手機， 此post已完

😖😖😖

好迷茫...我在那邊發帖得不到解答，聽說香港人智商較高，於是就過來問了😖

當面問啊,不然還能怎麼辦,與其在這裡五四三的還不如去當面質問.在這裡我們通通建議分手去

要不是走到最後一步也不想和我男朋友分手...

那就要問你自己了